真人同打機一樣，籃球係高佬活動

你勁到99rating 照比0rating屈

標題兩句野請問有咩關連？

翻玩具台

0rating ?

環保post

屌！你要藍狗典駁